[JJ插沙求救]laptop好似冇用到獨顯?

是咁的 用緊laptop開game個陣覺得有啲疾
於是我就開工作管理員睇下啦
見到獨顯寫0%

之後望下隔黎 見到隻game係用緊GPU 0

但係我右下角個狀態列就話有用緊

到底係點 我好亂

0 Display 喎

你開隻r6睇setting咪知用緊咩

要入獨顯度set番邊啲程度用獨顯

因為禁入去佢有寫明話隻game係用緊MX150
我就唔明點解會0%

屌 我on9咗
我google見人講過要咁較

我整完唔記得禁apply以為冇料到
唔該巴打